英國、法國：現在還不是進行調查的時候

法國：
Macron told Morrison now was not the time for an investigation, a French official said.

“He says he agrees that there have been some issues at the start, but that the urgency is for cohesion, that it is no time to talk about this, while reaffirming the need for transparency for all players, not only the WHO,” an Elysee official told Reuters.

英國：
A spokesman for Prime Minister Boris Johnson said there would be a time when Britain will have to look at the lessons to be learned from the crisis, but for now ministers were focused on fighting the pandemic.

德國：
In Berlin, the government confirmed that Merkel had spoken with Morrison on Tuesday. Last Friday, her spokesman said: “The coronavirus appeared first in China. China has suffered a lot from the virus and did a lot to fight against spreading.”

路透社：

德國

垃圾，佢地有排死人，慢慢死啦

公開話調查即係被人消滅剩低的證據證人
支那實會keep起 d實驗數據，重要人物留番日後用

而家應該係各國特工暗地收集證據，收買知情人士的時候，到公開話開始調查時，其實證據已經確鑿

師兄，你高估左呢兩個廢物國家既垃圾程度

你當D國家白痴架咩
表面講既野係比市民睇
北韓話以後唔射核彈你信唔信呀

唔係咁講，歐豬仲奶共真係幾白痴

英國嘅間諜而家仍然好勁

死咁多人唔抵可憐的

呢個世界連登仔最醒

你點知的

某程度上冇錯
搞掂自己國家疫情先，但唔好唔記得邊個令你地死咁多人

正路要搞都要等自己國家疫情搞掂先
如果搞掂完疫情都仲唔查就真係投共 confirmed

冇人跟美國隊
已被孤立
一打全球

咁都仲可以自欺欺人我都唔知做有乜好講

On9 夠未